關於消防記者會的見解

無論個消防記者會係點都好，
記住屌還屌，針對啲仆街高層講大話，
唔好屌錯前線消防同救護，佢哋之前幫唔少忙㗎

正苦高層明顯就係想我哋同全體消防割𥱊呀！
再遲D可能會有HA記者會，MTR記者會，乜差都記者會
目的就係分化我地同本身中立 或者暗地幫緊我地既群體。

記住！！抗爭時期多一個朋友比總多一個敵人好
各位be water, be humble

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權
對準高層

yes , 大家都知 前線可以做都做左
係班高層仆街

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 1

推

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 2

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 3

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 4

消防前線係好的

大部份

屌你, 你仲分前線好唔好?
點都要話前線個班係黃係幫自己

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 5

針返高層就算
前線係身不由己
佢地做自己本分唔需要針對
克警既罪惡係濫權
消防救護就算憎你 都一樣會救

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 6

屌你都廢事

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 7

咪理D分化撚啦

呢條友成日分化我都認得

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 8

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 9

agger

不割席，不分化

Push

唔好俾敵人迷惑

消防大隻仔係沒錯的

國泰2.0 3.0

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 10

呢度有藍絲文宣!!!!!

文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 11

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

消防前線好多支持我地
唔可以俾人分化

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 12

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 13

721 831

大部分消防前線係好的

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 14

先唔理包唔包庇
消防現場要聽班狗講就應該真 因為突然衝入去強行救人 分分鐘比班狗話破壞罪案現場
佢宜家大部分爆得都爆左

高層深藍唔係新聞
唔好俾政府分化

將呢個msg俾更多人知, 而家係要團結唔分化
Push 15

係, 之前迫MTR落閘, 成班人去圍屌MTR前線,
跟本就係想分化

係! 根本有班人想搞到要同全世界為敵

班狗由上至下腐敗不堪
針對所有黑警正確

消防救護只係高層幫政府自圓其說
同消防救護前線無關

希望大家分清楚

[長文細閱]成個熱門都係咩咩站跳閘比人捉，洗撚走晒啲行動PO

唔好再橫向升級

去到最後
會話黑警前線都係聽order
唔關佢地事
之後政府搵幾個高層落台息事？
呢幾日咁多只係高層問題唔關部門唔關前線事既post
睇黎部署緊好多後著wo

Agree with you ah

其實好多前線消防救護都係黃/深黃架,
慘在高層好多都係藍, 有D仲藍到黑添

要屌就要屌高層

收到

唔需要分黃藍，總之消防就讚，讚撚到班狗心理不平衡

Exact7ly!

救護朋友千字文踢爆消防謊言 -
分享自 LIHKG 討論區

消防前線不割𥱊

up

Same logic applies to MTR

set deadline

唔割

唔割
唔完美可以改善

係班狗前線先會咁撚仆街

我無嘢講！
915

出黎講廢話照讚，斷章取義鬧狗，例如狗狗多次聲稱站內無傷者阻礙消防同救護做野，支持消防救護守護香港

消防都算係咁 盡答

諗下待遇同差佬比差咁多
仲去撐差佬?

最重要都係佢地解唔到點解10變7,果3個去左邊.
呢頭話無卡,果頭又話有紀錄,咁都可以數錯?
點兩次人頭由9加到10,兩次都可以將同一個人數兩次?
大執位完就變左7個.果3個執左去邊?佢地答唔到,因為睇唔到.
3個嚴重傷憑空消失,呢啲解釋唔可以接受,根本釋除唔到公眾疑慮.
公開CCTV,公開當時分類既傷者紀錄.

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

消防係戰友

消防要幫狗隊執屎已經好慘，我地要繼續見到救護車同消防熱烈歡迎擁護，對狗繼續屌尻佢地，分化到啲狗繼續懷疑人生

對狗繼續屌尻佢地，分化到啲狗繼續懷疑人生